有冇人真係為另一半而唔𥄫女/仔

如題有冇人真係肯做？做到？

有！
我同我男朋友因為覺得對方已經係最吸引果個

女友太大份俾佢遮晒視線

我無女朋友都唔𥄫
一嚟怕俾對方發現
二嚟𥄫多兩眼都無用，反正今生不再見

幸福

冇女朋友都唔望
淨係望靚仔

I know that feel

淨係睇佢都夠啦！

好嘅諗法

Gay

唔會覺得有比較咩

佢無𥄫 但見過男友手機相簿有影女仔腳囉

我都唔想 對眼佢自己生喺度

咁撚變態仲要同佢一齊 你都好嘔心

橙褲巴加油

𥄫女𥄫到差啲仆左落樓梯
仲俾男朋友發現到 笑鳩我

佢𥄫完女唔叫我一齊睇會嬲

其實男人𥄫女
啲女係知

出街成日都叫埋女朋友一齊𥄫女

偷影女仔腳好變態